有冇人圈子入邊幾乎係0異性？

中學即使係男女校 同班嘅永遠都係女多過男好多
join啲課外活動可以40個人先得一個男仔
校外programme又係同一個情況
入到U個系得兩個男仔
上堂又冇乜同異性接觸嘅機會 分組project淨係會同返女仔一組
想上支莊又係全女班咁濟
仲要以上識嘅男仔大部分都係矮毒柒是但中一樣
雖然咁冇咩唔好 但就係諗返起覺得幾奇怪
而家除咗中學個陣識落嘅男朋友同老豆 好耐冇同正常男仔講過野
唔通咁係迫我對男朋友專一

有

同連登巴打講嘢

你都係閪痕者 好想奶爆你個閪

Hi bro

不了 去搵單身絲

旺角連體嬰（右）呢？

係我右邊

2個男仔 中大？

唔好打交

大把n展仔情況同你一樣

不過同你唔同既係 佢地冇女

個系本身少人 勿相認

我地感情好好 成日一齊屙屎

點識男友

隔住moon都聞到屎味

所以話N展仔係荀盤 有童貞

係屎都係香屎

有熟人姐
岀去玩其他野識啦嗰度冇乜正常人

你地互食對方屎

你估下

唔知玩咩好 又唔想特登去玩

讀左12年女校

我地成日食到成嘴都係屎但唔抹

食屎狗！！

讀女校先好 啲女仔有仙氣